# Convertidor de base 10 a base b.

Este es uno mis proyectos escolares que he ido modificando, con el tiempo, su 
objetivo principal es permitir la conversión en base diez (decimal) a cualquier 
otra.


